{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7106&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퀸스호텔부산서면"
    },
    "text": "釜山の中心地であるソミョンに位置する宿は、都心のショッピング街と各種エンターテインメントを便利に楽しめる位置にあります。 客室は清潔でリラックスした雰囲気で造成されており、特殊製作されたウェルビーイングマットレスと枕を使用しています。 宿の近くにはセブンラックカジノ、西面駅、釜岩駅があってアクセスがとても良いです。 チェックインは午後2時以降で可能で、朝食は7時から提供されます。 すべての客室では無料Wi-Fiが使用でき、全客室禁煙です。 コンドミニアム型の客室には簡単な調理ができる設備がありますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 駐車はルーフトップ改造車、ホイール改造車、バン、ルーフトップ改造したSUV、スターレックスワゴン車が近くの公営駐車場を利用でき、デジタルキー車と高級輸入車は駐車できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 予めご確認ください。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこにありますか？",
            "answer": "この宿は釜山の中心地であるソミョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は清潔でリラックスした雰囲気で造成されており、特殊製作されたウェルビーイングマットレスと枕を使用しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはセブンラックカジノ、西面駅、釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は7時から提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では無料Wi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、コンドミニアム型の客室には簡単な調理ができる設備がありますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はルーフトップ改造車、ホイール改造車、バン、ルーフトップ改造したSUV、スターレックスワゴン車が近くの公営駐車場を利用できます。ただし、デジタルキー車と高級輸入車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更になる場合があります。予めご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 415
    }
}